屋企邊啲位係U型渠

去水位？
浴缸？
洗手盆？

基本上向外走水既全部都係

廁所

所有廢水去水位除左屎塔 因為屎塔本身個水位已經係water seal 作用

可以嘅話最好做晒，如果唔係點都有啲渠味入屋

污水渠就係架啦 所以去水都係u型 防止出面既臭味攻入來

屎塔都算係U型,只不過係內置左

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

Thanks

定時倒辣水

廁所：
1.洗手盆下面（多數用隔氣）
2. 沖涼去水位
3. 地台去水位

廚房：
1.星盆下面（多數用隔氣）.

基本上所有去水位你都當係LA，實冇死

唔好漏洗衣機去水位

係咪要用漂白水倒
定普通水都夠

點倒

半公升至一公升1:99稀釋後漂白水

落渠要用 1:49

最重要係廁所同廚房地台個位

因為好易乾

全部連去公共渠而又無回彈臭味既都有U形位